<7/3戰況> 官涌體育館，有2名女士接種疫苗後送院

一名女士今日（7日）中午在官涌體育館接種疫苗後報稱不適，救護車約下午12時55分到場，該名女子事後被送往伊利沙伯醫院。

另外，在下午1時34分，再有多一架救護車到場。一名女士同樣報稱不適，事後被送往伊利沙伯醫院。

https://6%92

痛快無比，陸續有來

磚家：肯定唔關科興事 兩條仆街咪撚抹黑

冇食早餐姐

明知都要送死

仲有咩好講

而家唔賠就啱啦

愛黨? 唔俾生命代價點得?

官涌風水問題姐
一定唔關支針事

Natural Selection

咁多人打完唔舒服

免疫風暴

又話緊張致死

冇食早餐

放心

陸續有嚟

但全部都係無食早餐唧

屌 人唔笑 狗都吠

誹謗？
小小唔舒服就call 白車
令市民以為科興唔安全
真係好自私

唔係黑心,如果入院死埋我想知正苦仲可以點兜?

賺埋5毛既錢

外國疫苗打完人都有唔舒服

佢本身有病

全世界專家一致認為唔關事

應該安排一隊黑箱車隊同南嘸佬長駐體育館，以提升服務效率

點解又係官涌

磚家代言人：疫苗一般唔會咁快有反應，所以唔關疫苗事

為左200萬，藍絲咩都做得出，一定係屈國家啦，邊個打完疫苗之後病，都係違反國安法